tkl 連儂牆小插曲

轉貼:由to kwa wan 之友fb發貼

今日tkl 連儂牆小插曲，話說早2日將軍澳網上吹雞話tkl 想整連儂牆，遍地開花，咁我lee 個中女自由hi就去支持下一齊整，大致上我地個邊係和平啲，就算有藍絲或者癈佬都係癈up 下咁～ 直至今日7月10號夜晚十點幾， 有幾名後生仔義工出去執紙皮返黎補牆，係到達隧道啲時候有個目測60幾歲啲光頭叔叔就同佢地有肢體碰撞，之後就大家開始大聲講嘢啦，係lee 個時候我地幾個中女admin 就去了解咩事，之後個亞叔兇9班後生啦～ 其中一位admin 就同佢講話”我地只係想發聲，點解你連少少嘅地方都唔比我地”, 個叔叔就繼續講啦， 話我地9唔搭八之類啦～ 而lee 個時候有一班途經啲後生仔就即刻上前幫拖啦～ 其中一個後生仔就忍唔住推左叔叔一下，差小小叔叔就跌低，我就即刻上前扶起個叔叔兼夾講對唔住唔好意思佢地冇心之類啦～ 咁個叔叔又繼續大聲講嘢啦～ 到lee 個時候我聞到佢身上有陣酒味，咁我問佢係咪有嘢想表達心聲，經過幾次發問之後，我地義工們遞上memo 紙同筆比叔叔表達心聲，下刪1000字..........而且我地咁岩叫左pizza hut 做晚餐加上有寶礦力，我就誠邀叔叔一齊食pizza 同飲寶礦力，但叔叔最後冇食到，之後我地其中一個義工護送佢離開連儂牆，後來途經幫拖個班後生仔大幾11點幾返轉頭同我地道歉，其中一個後生仔仲好激動喊晒咁同我地講話佢知自己咁樣做唔岩叫我地原諒佢，其實我地班中女admin無嬲你，亦都覺得你當時出於好心幫我地，但係年青人請記住唔好出手，因為你地前途係好重要，我lee 個中女自由hi只可以係現場啲時間幫下手趕走d 癈佬同埋邀請佢地食獅子狗卷，同埋要記住班癈佬同藍絲係冇性，如果佢地要撕牆就由佢，又或者問下佢係咪要寫下memo 表達下佢地內心啲心聲，依我lee 個中女睇佢地都好想表達訴求，但冇我地咁勇敢站出黎，咁我地咪比個機會佢試下貼memo 紙係咩感受囉，記住我地係會有能力日日整連儂牆，因為我地後生過佢，你地仲要創意無限過佢，所以唔好同佢地鬧咩鬧乜，我地要做d 成績比佢地睇，做到班癈佬藍絲都讚我地做連儂牆做得靚，這是中女自由hi 想同你地講啲嘢。

我懇請各位將軍澳街坊大人們，得閒而有時間去照顧下係連儂牆班後生仔女～其實佢地個個都係為香港好，而且個個都聽教聽話，佢地會知道自己錯係邊同勇敢地道歉，所以，我中女自由hi 會盡做，做到幾多得幾多，正所謂有圖有真相，現付上光頭叔叔寫下啲心聲memo 紙比大家過目，費時一陣又話我地作嘢又盛呀～

推

Push